不忍了！劉家昌沈寂2天 驚爆韓國瑜慘敗

資深音樂人劉家昌從前年九合一大選時就公開力挺韓國瑜，更在兩個多月前大膽預測韓國瑜會得800萬票當選，不料這800萬票是落在蔡英文、賴清德的手上，他在大選後沉寂2天，於今（13）在臉書透露韓國瑜敗選後的心聲，更憤怒點出3個關鍵。

「中華民國保衛戰，我們盡力了。」劉家昌提到結果並不太意外，李登輝的教改去中國化奏效了，陳水扁大力執行，到了馬英九應該改回來，「但他一味的媚台，把中華民國邊緣化。擴大二二八的仇恨、年年道歉，讓台獨更合理化。他幹了八年下台時幾乎亡黨亡國了。加上蔡英文四年，二十幾歲的孩子受的教育裡根本不知自己是哪一國人，做家長的也沒盡責，孩子心中台灣就是國。再過四年又有新的百萬首投族。年邁的中華民國派再死一批，差距就更大了。」

劉家昌更點名讓韓國瑜慘敗的3個關鍵，分別為「中國大陸的中聯辦」、「國民黨知識藍」及「媒體」，他嗆中聯辦「幾十年來光說不練，總是發文說出自己單方面的想法，讓台獨只用一句捍衛主權，就輕易取得民心選票，讓台灣孩子不知道自己是哪國人，讓認同自己是中國人的中華民國派，沒有尊嚴在這個島上過著被歧視的生活。」

他更怒轟知識藍「這一次中華民國的大敗，知識藍是關鍵。唸了點書自以為是，因為不喜歡一個人而忘記對國家民族的責任，損人不利己分化了藍軍，扯後腿」。此外，劉家昌還指責媒體道「這是一場極不公平的選舉，媒體百分之九十幫蔡英文，用不正當的手段，到了讓人看不下去的地步，中天一家獨撐」。

劉家昌大嘆「多數台灣人的決定不要中華民國，我尊重。只希望蔡總統，已全面執政，不要再手按中華民國憲法對國旗宣誓，誓死効忠中華民國再消滅中華民國。不要在愛中華民國國民的心上再插一刀，給我們留一點點尊嚴，好嗎？謝謝您。」

正正式式顯示出咩叫老而不，讀吓中史先話人唔知自己係哪國人啦柒頭

其實佢呢種算唔算屌票
老實，知識藍如果唔鍾意韓國瑜唔選佢都唔得，咁仲叫咩選舉

成段都唔知佢講乜鳩

屌條死癈老咁撚愛中國就自己返大陸啦仆街。
死大中華on9

ON9 藍狗講尊嚴 有尊嚴既話就唔會賣台啦屌你老母

1. 冇尊嚴咪去對岸做真正既中國人

2. 屌你個黨揀左個連啲支持者都唔鍾意既人出黎選係咪應該檢討個黨同條魚先

3. 屌你老味中天乜撚野黎

連自己個仔個前妻都可以狂屌既廢老因住收尾兩年

讓台灣孩子不知道自己是哪國人，讓認同自己是中國人的中華民國派，沒有尊嚴在這個島上過著被歧視的生活

你活係台灣 話自己係中國人 然後覺得比人歧視 我想問E D係咪叫被害妄想症?

比條LINK黎去條撚樣度一齊留言 送條仆街去支國啦屌

唔明呢班人心態，寧願選個投共既人?
係咪因為共產黨都係想大一統，所以都算理念相近?
定係純粹睇波咁，我係國民黨fans，所以點都想佢贏?唔係以公民身份去選總統?

講中華民國，台灣先係純血。。。

條撚樣明明滿州國人黎...後尾去台灣都係移民...做乜當左自己係台灣主人，D原住民冇撚認過自己係中國人

中国式垃圾思想

呢種樣9成9係共諜

死廢老淨係識得睇唔起d後生
自己思想落後又唔肯認，你地仆街比時代淘汰架喇，番大灣區喇，香港容納唔到你地架

Btw唔係講老而不廢銀髮族

點解呢D垃圾做咩仲住喺台灣

D老野諗法真係痴撚線

上環個間音樂教室係咪佢？

中國人依家只有共產派,何來中華民國派
真係比韓國瑜贏,你連叫自己中華民國都比人拉你顛覆國家

讓巴西 法國 塞爾維亞 美國 全世界有人嘅地方嘅孩子不知道自己是哪國人，讓認同自己是中國人的中華民國派，沒有尊嚴在這個島上過著被歧視的生活

好好笑

晒氣喇劉家昌
都就黎釘蓋仲咁多事幹

//二十幾歲的孩子受的教育裡根本不知自己是哪一國人，...，孩子心中台灣就是國//
有咩問題 係大中華帝國主義先咁中意強姦人地身份認同

2020仲中華民國

仲痴線過共產黨
唔怪之得輸左江山
國民黨垃圾黎

佢地不願面對而家中華民國就係台灣

活係台灣話自己係台灣 到底有乜鳩野問題
話自己中國人反而好撚大問題喎 你知唔知點解?
我屌你老母如果血統論係成立既話 佢首先就係蒙古人
因為元朝阿蒙大哥姦撚哂佢D祖先喇 係裡面內射哂喇屌佢老味

我真係睇唔透，佢地係咪仲諗住反攻大陸做正統？

家暴昌

牠的字典裏沒有放棄屁

佢支持中華民國，咁係咪即係反中共？

難怪個仔都改名跟老母姓

虎毒不吃兒
佢就親手毀滅咗自己個仔嘅歌唱事業
廢老來講絕對比得上新田購物城嗰個阿媽

中天係台灣一間藍到發紫嘅有線台
好似係旺旺嘅

以前亞視有轉播過

返大陸麽有尊嚴啦！老而不死，阻住後生！屌你老母！

多謝劉老師分化國民黨

更在兩個多月前大膽預測韓國瑜會得800萬票當選，不料這800萬票是落在蔡英文、賴清德的手上，他在大選後沉寂2天，於今（13）在臉書透露韓國瑜敗選後的心聲，更憤怒點出3個關鍵。

「中華民國保衛戰，我們盡力了。」劉家昌提到結果並不太意外

最叻係你啦

我知
之前直頭24小時追蹤條魚咁添
on撚鳩

咁想做中國人，就返去擁抱大灣區，
留係台灣托咩。

搞笑？
旺旺中時媒體集團
《中國時報》、《工商時報》、《時報周刊》、《周刊王》、《旺報》、中國電視公司、中天電視、中天新聞、中視新聞、中時電子報、中旺電視

啲媒體比你買撚晒點壟斷呀

老而不死是為賊也

呢啲垃圾廢老早死早著

佢哋睇唔起民進黨
覺得台灣係屬於中華民國(即係國民黨)

反攻咪得把口

個仔都唔撚跟佢姓 死廢老

垃圾
你夠膽叫剿滅共匪 光復中華
我咪認你做一個人囉

往事只能回味

係 正統藍支持反攻大陸
係中共手中拎返被搶去既國土

仲夠膽講人自以為是

"亡黨亡國"

口講反共
但就希望瀨共嘅韓國瑜當選
佢到底明唔明自己做乜鳩

同支那人移民同埋落黎香港一樣，明明離開個地方，又要話自己中國人，然後覺得自己唔入鄉隨族係比人歧視。
但明明佢地自己本身自己省既人都會歧視外省人，成日打飛機呃自己。

正確黎講
係三民主義撚

只是係國民黨就是對，仲想北伐大陸

你地個黨敢講光復大陸既
支持你又有乜所謂

呢條契弟仆街到
屌柒自己老婆同個仔
韓粉無腦藍

幾時死？

佢根本唔係信奉普世價值既人, 只係緊抱中華民國神主牌既廢老. 依家新生代台灣人都係信普世價值, 同世上西方世界信奉同樣價值既人we connected, 真正融入民主世界.

正確黎講，佢係對國民黨愚忠

佢講咁多野，主要得一個點，就係臺灣與大陸一定要統一呢d 大中華民族思想，不論統一之後人民要食屎都唔理，總之要統一。

呢d 人已經被洗腦到有精神病，完全脫離現實。

尋晚睇東森新聞，又開心又好笑，成班人打落水狗，恥笑隻禿頭

我的字典裡沒有放棄～～～

"這是一場極不公平的選舉"

唔係佢嬴就係唔公平

公平咩?

屌智識藍係咪即係話自己冇智識

反攻支那囉

寒粉将會有好多人唔掂，重注買魚發大財，俾棵菜害死貴利佬好忙

愛中國返大陸
去大灣區

中華民國撚反攻大陸未

記得當年佢個仔都屌9佢就知佢份人幾仆街on9

佢嬲到咁真係好好笑

咁就奇撚怪，依家既國民黨擺明變左親共，要錢要發大財，佢支持韓國瑜其實仲矛盾

咪同香港啲親共派一樣

咩撚野叫 (媚台)

反滲透法，係咪拉得佢 趕佢返支那

藍=腦殘

成段就係講韓國瑜輸就係唔關韓國瑜事

其實咁鐘意大陸咪搬返上去囉
做乜係要逼其他人回歸
on9自私撚

支那人返支國
成鳩日妄想移民=遲早我住緊嘅土地都係中國嘅

佢係中華民國反攻大陸派

但而家D後生想中華民國 = 台灣, 放棄大陸

滿州人手持美國護照活在台灣
所以不知道自己是哪國人，然後過著被歧視的三姓家奴生活

他的字典裡只有放屁

呢條廢老 自己個仔都害

典形身份認同認知障礙

其實台灣藍絲咁鐘意中國點解唔移民去對岸?

二二八咁大件事都有得屈

唔通六四咁咩都當無發生

係囉有咩問題
真係唔好怪kmt會輸
就係呢班停留喺黨國一體嘅撚屌造成
唔講以為而家唔係2020係1920

“年邁的中華民國派再死一批，差距就更大了。”

每日灌150，我地死幾多廢老都冇用

無計

佢個仔：我的字典裏沒有放棄

老民國派係想反攻大陸wo

台灣好多國民黨支持者都是這種想法，所以KMT一到選舉就大打中華民國牌，指控DPP立場台獨就是毀滅中華民國

這和台灣戒嚴時期的教育有關，教出一票盲撐國民黨的廢老
當年國民黨確實反共，但現在

佢唔係共狗 只係老一派既民國撚

個仔為左佢連名帶姓都改埋, 可見呢位劉生係幾咁....得人鐘意

廢老劉

佢唔係要返大陸啊
佢覺得中華民國唔等於台灣，台灣叫中國係中國大陸，個大陸係佢地中國一部分嫁，成個中國都係中華民國咁
呢啲情意結嘅嘢，年輕就屌少兩嘢啦
你可以話佢支持韓國魚、想反攻大陸憨鳩
但人地出身同你唔一樣，佢出身係中華民族個期，自然係咁諗嫁，根本係時代歷史洗走咗呢個身分
咪好似2047真係一國一制，之後班後生就話我地攬住香港神主牌唔放，明明香港係大陸一個省
唔知屌身份認同做乜鳩，佢最憨鳩係支持韓國魚

中國侵略完台灣條撚樣咪返美國囉
哩啲人係狗屎心態

滾出台灣啦 走狗

多數台灣人的決定不要中華民國，我尊重。只希望蔡總統，已全面執政，不要再手按中華民國憲法對國旗宣誓，誓死効忠中華民國再消滅中華民國。不要在愛中華民國國民的心上再插一刀，給我們留一點點尊嚴，好嗎？謝謝您。

Up 乜柒 唔想人宣誓定唔想人台獨
輸左就輸得光彩啲 唔好係度搖尾乞憐
垃圾中華民國基因

老老實實，你國民黨派條韓國魚出嚟
輸都好合理啦

人渣昌

香港咪又係一樣 唔投泛民就係鬼

24號個post先好笑

成篇嘢倒果為因，當兩個地方嘅人成長環境差異太大，自然就會產生本土意識㗎啦！香港如是、台灣如是…

咁樣都賴教育…喺佢心目中，教育就係用嚟洗腦嘅（睇下新疆再教育營…）

最可取嘅係屌柒中聯辦，唔該大聲啲…不過應該好快俾支共叫佢收聲㗎喇…

國民黨就是當年從中國來的支那人。
今日台灣本土人齊說:
屌你老母一國兩制
屌你老母劉家昌

其實中華民國呢個名同台灣同台獨本身冇衝突

美國換黨執政係咪等於亡國呀, 民主國家唔係咁嫁嘛

咩名都好, 台灣獨立政體係事實, 只係外交層面上一直俾中國欺壓先看似不獨立, 但事實上唔係. 依家要爭取既根本唔係獨唔獨, 而係點樣令國際認受返呢個政體

呢個咪就喺打一張叫”大局為重”嘅牌

睇完又唔知睇咗乜撚嘢，依啲文最受藍歡迎，九唔撚搭八

佢究竟知唔知中華民國同中華人民共和國有咩分別小學無教佢?

劉家昌童年時因國共內戰，隨母親輾轉從香港逃往韓國，又遇上韓戰的動亂。[2]在韓國讀初中時開始職業演唱生涯；

成日都見d人比共產恰9完，會支持翻佢地
乜撚野思想啊

戇鳩就係冇藥醫

咁鍾意做中國人，點解唔即刻移民過去?

頂住, 唔好放棄, 等閒就唱返佢個仔隻歌
「我~~~ 的字典裡沒有放棄」
啊... 對唔住, 我唔記得阿劉廢老佢已經比佢個仔放棄左、斷絕左父子關係

再唔推行動po 真係有機會完

有無台灣專家講解下 點解呢班老野會話話將中華民國叫台灣就係台獨
而唔係話大陸 叫大獨？

支持有po講過既馮淬帆都係呢種
反共但迷信kmt終有一日會反攻支那本土民國大一統既大中華膠
不過呢班人唔知點解會信韓狗唔係共狗

香港既藍同台灣既藍唔係完全一樣

呢一代既老人思想固化真係好厲害
完全冇得救

> 加上蔡英文四年，二十幾歲的孩子受的教育裡根本不知自己是哪一國人，做家長的也沒盡責，孩子心中台灣就是國。

自己認係台灣人有咩錯
條廢老咁鍾意奶共
點解唔死柒番去中國

佢唔係死左咩 仲係到既屌

文章內容支離破碎，都唔知佢噏乜鳩

口口聲聲話保衛中華民國
身體上就保衛中華人民共和國

讀過歷史，相信自己係楚南百越人

拉

好柒

果日去咗台灣，睇一陣中字頭果d電視，真係咁分析
台灣d媒體問題真係好撚嚴重好彩後生果班唔受呢一套

又係正統論，民進黨就唔可以對住青天旗宣誓，得國䠯黨先可以代表中華民國。

求教：共狗話要響台灣實施「一國兩制」，香港就係示範，但究竟有無具體方針或者措施？

1. 點樣將台灣由普選總統同議員降格到普選省長、省幹部？
2. 點樣將普選降格到小圈子選舉？
3. 點樣將提名權/被選權降格到欽點候選人？
4. 過半人民反共/天然獨，共狗可以點操控選舉？
5. 國民黨有可能服從「一黨專政」、「無產階級專政」憲法？

而家就係屌緊佢唔變吖嘛
上位者全撚部都係有情意結唔撚屌得既
咁唔撚使進步架啦

未撚理呢條廢佬啦，推下油塘post 好過

佢地應該想反攻大陸

831

仲有支那黨嘛
輸咩撚野？

廢老番屋企退休養老啦on9
住台灣咁撚奈都唔撚明民主精神
依家大勢係要去中國化 台灣就係台灣人嘅國家 而唔係中華民國
你要屌都應該屌國民黨呢幾年點解攞唔到民心

反浸透法用得

條廢老連自己個仔都唔放過,拎佢前途嚟玩弄

知你又問 屌你老鼠

呢d共奸捉佢番去打靶啦

痴撚線😂

其實佢咁愛中國，點解係係台灣

接受唔到自己係小數派，喂冇人撐你呀，過主啦

中華民國早應該亡
文化負資產

冇撚有錯，呢條撚屌以為自己真係台灣人

其實佢都睇得好透，中共一向都係唔聽人講，永遠得自己講。所以係內政上只有壓迫限制人民，令有能
才能既人「逃走」、外交手腕奇差、中港問題惡化…

睇得咁透既人咁支持中共既原因除左愚蠢（愚忠）同有黑材料比人食住之外，應該都冇其他原因。

大把呢d垃圾散落世界，口交式愛國，昨日同老燒辯論既藍絲就係一個人辦

好大分别
當年美帝為咗奶共抗蘇
帶頭將聯合國始創成員國中華民國踢走, 換成中華人民共和國,
原方案係要中華民國改名, 然後以台灣身份繼續留喺聯合國
不過中美台底交易, 唔容許台灣以獨立國家身份立國
最後變成依家咁, 有實無名份
隨住中共成為世界公敵, 只要侵侵肯支持, 台灣有機會立國, 重返聯合國

正確少少係中華民國係獨立政體

台灣係中華民國既實質領土

中華民國到呢個moment仲係有中國大陸同外蒙古既領土主張, 只係新一代想放棄呢個主張, 唔要大陸領土就可以大大聲講taiwan is not china

劉家昌有美國護照 (wiki source)

呢d廢老真係唔知諗乜
明明反共但國民黨俾共產黨滲透哂扮睇唔到
到依家仲想反攻大陸
係咪要台灣都俾人徹底滲透埋先知死

你個廢老連老婆仔女都唔妥你

修身齊家都未做好
學咩人講國事天下事

落去搵你老友李敖啦

請善用不推文回覆

蔡衍明一直投共啦
當佢好似星島咁就啱

中天獨撐？ 奶共tvbs呢

國民黨代表晒中華民國？

呢d 死廢老真係痴撚線 咁鐘意大陸就返去住啦
仲要個d 咩吳宗憲 徐乃麟個d
一個係支那發生既死人，竟然走去屌韓國
一個就係本土聲大大，去到支國比人撚都唔敢出聲

唔講政治講為人劉家昌正扑街,條撚樣專揾人笨拖數唔找足數乜都齊.

反滲透法係咪可以執行了？
支那人躝返支那唔該

痴左線囉

中華民國 同國民黨係兩樣野
...

為錢媚共放棄民主自由，你叫活得有尊嚴？
即刻剪爛本護照去中國啦！
全世界嘅人去台灣都係講我去台灣，無人會講我去中華民國！唔統一又有乜嘢問題呀？如果中國真係咁好，投奔都嚟唔切啦柒頭！

返大陸做中國人咪有尊嚴囉仆街

從來只有孫中山建立中華民國, 有讀歷史嘅台灣人,香港人都好清楚,
認同自己係中華民國國民有咩錯, 咁樣叫咩鳩台獨.

taiwan is china 咪繼續taiwan is china 囉
剛果都有兩個啦

一個剛果 各自表述

lur下地 發下脾氣
心痛大家唔認自己係蚛蟈人
接受左年輕人只會越來越反共
但唔肯講出口承認自己先係被時代拋棄左既舊垃圾

唔好浪費時間喺呢條廢老身上

正宗老而不死廢老

唔撚知自己咩國人走去話人唔知
屌你知唔撚知中國係中華民國
共產黨自己走左去搞個中共國, 共產黨搞共獨啊
中華民國定中共國歷史長啊, 國慶完唔係好耐咋, 數字都唔撚識睇?

中華民國已經係一個爛臭招牌
仲迫下一代向呢塊爛到生蟲嘅招牌致敬
真係徹底廢老思維

其實佢講乜L嘢

中華民國定係中國啊好亂啊
認清自己咩人先啦

佢最後一段係咪代表佢係台獨份子？

就係因為有你呢啲垃圾 國民黨先會jn

俾中共一國兩制台灣，仲會有中華民國？唔會係中華人民共和國一部分？佢係咪傻㗎？

台灣人投民進黨係反中華人民共和國，唔係反中華民國啊。